罷買呀屌你老母 日日都罷買呀

搞到咁撚樣仲分星期一三五？日撚日罷買直至政府回應訴求為止

唔撚買

只買必需品，全面停止消費

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

屌你勇武柒頭 入撚哂黎！

全面停多餘消費

罷買
唔知有無用, 做左先

係時候學識反擊啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

我唔介意你喺外國網購總之喺香港就一蚊都咪撚柒用唔該

等遲啲有良心鋪頭名單我哋考慮

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811

停止非必要消費

不作非必要消費

只幫襯良心小店

721

我哋啲學生寶寶冇錢搭車你仲係出邊買買買？